TSM 定 ARKK

如果你得10k, 淨係可以買一隻

你用芝麻淆淆疊埋兩條線睇下囉

TSLA

why not both

如你老母

Arkg

一股

集中啲唔好咩

Both would be better

TAN

TSM

00005

老母唔在

Why not both?

TSM + ARKG

真係要 both? 睇吓下星期回唔回調先

ARKG/ARKQ
ARKK不了

ARKK 係細中型股為主，TSM 係大股, 有升有息。

分下好d.

ARKK 的風險係drawdown 會大d

TSM 一個風險中美鬥法，大陸啱啱出左條例反制外國制裁，TSM 可能要take side, 兩邊都係死。

但有幾多投資真係risk free

咁你唔好玩再好

點解？你會點排ark系列？

ARKG>ARKQ>ARKK>ARKF>ARKW

arkg無tsla sq 喎

傻啦 是但一野研究fail，副作用或者唔批
Free fall

咁又唔好咁 我都係想搵多啲罐罐錢養

既然兩隻前景都唔錯
點解唔分開落兩注 降低風險

各5？

太專啦呢啲
間唔時就有基因研究 去到stage3先fail
治療cancer個啲
近排見到好多50%+drop

巴打用邊間broker

on9
tsm上季已經停左賣野去華為啦
仲可以點有影響呀

ARKK
有人幫你manage
唔駛煩

中国同台灣開戰囉

Tsm 2021生產線訂單滿左
2022都開始搶緊訂單
風險係邊

中國商務部頒新法賦權「反制」 可發禁令拒承認外國法律 企業因而損失可入稟求償,

點執行唔知, 但風險就存在了, 但應該暫時唔太大掛.

我會咁睇 最簡單諗法
開幾門牌 起碼簡簡單單有得對沖下

我美股新手都諗住星期一不問價入
5股tsm & 5股arkk
長揸

Tesla真心無錢同膽追

一早take左美國果邊

應該會的

清可模以簡單講解下呢幾隻有咩不同之處？

TQQQ

點解Arkw咁低

純粹唔睇好果啲公司

點睇？

你知唔知ARKK揸幾多TSLA先

得10k拎去賭波好撚過啦

撚識咩 我次次都燈死啲波

5股不如唔好玩，起碼50起跳

不問價啦仲等

好！ ！ 就咁話！

星期一入架啦

50股不如唔好玩，起碼5球美金

其實tsm仲有地緣政治風險
姑勿論贏國搶唔搶到台灣返嚟
就算得0.001%可能，都係有風險

同埋我覺得tsm同aapl果啲差唔多，會有穩定升幅但唔會爆升
畢竟tsm係一個已經成熟咗嘅產業
依家股都係買未來性，arkk未來性比較高

post market 升緊啦，我聽日都入
大家靜D

aapl係3隻入面，最差果隻

我明
我都只係求其講個例子，畢竟aapl好難有突破

M1 都唔係 ARM 整合Mobile 同desktop 平台, 打爆Intel. 有望打破desktop x86 軟硬件壟斷既環境喎. 成功的話前途無可限量

ARKR

我覺得大家對apple嘅期望唔係咩硬件突破
而係佢創造出咩新產品出嚟
apple係科創新科技公司定硬件供應商先
不過如果今年真係出apple car話唔定衝上200蚊

利申，真係純粹感覺，無特別研究比較過，有錯請插細力啲

why not both
Apple car 應該冇咩可能未來幾年整到
但auto pilot 應該做緊

又係呢啲on9回覆 人地本細又想分注入都得掛

中美鬥法都要用晶片架
獨家野你咪杯囉

ARKI, ARKR

星期五高位差不多全放晒
等回小小要開始要建返個倉

我寫post mark wow

Tsm 好快追過㛃媽

係wor sor

儲多d錢先啦